港府圖卸責台灣挽民心 免建制派攬炒損管治

資訊封鎖的情況下被自首？
有關佢自首的訊息好似由始至終都係親共人士轉達
似乎冇一個有公信力的人接觸過陳同佳 詢問佢本人的意願
咁遲d香港人會唔會被自首？
好似黑警話「被捕人話唔需要律師」咁
變成「被捕人願意去中國自首」

中共常用手法，你唔去就死全家，你去就有機會坐監唔洗死，仲要屋企人無事，咁你點簡？